如果可重遇 你最快樂時

我想同你講 我好鍾意你

戇撚鳩鳩